彭秀慧真係好撚正

點解冇人中意彭導，明明佢又靚又有才華

好有女人味

好正呀喂

45歲都咁正

有二汶喺隔離先發現佢咁正

冇二汶喺隔離都覺得正

啲後生女都冇佢咁正

老女人跪低含柒超爽

仆街

點解可以45歲都成個細路女咁
你楊千嬅 陳慧琳個d 四十幾歲
就算化妝都成個中女咁
但佢化到真係成個o靚妹咁
好撚正

又似𡃁妹，又有女人味
咁正嘅女人可以去邊到搵

應該靠採陽補陰

想屌

點解有負評，彭導咁正都負評

最緊要係有實力 有內涵
唔撚似楊千嬅 唱歌又唔掂 又屎戲
個樣又柒撚到喊

咁多人想屌彭導

靠造星上位了

睇全民造星先識佢 真係好正
可唔可以俾晒啲鏡頭佢

唔想睇啲後生女，我淨係想睇彭導

個人好似幾真

無圖

會講粗口

頂你，咪有3張囉

彭導做多啲幕前得唔得

腳趾
似會追住含

睇得出淫底好大食

比大家慢慢欣賞

肯腳交都唔奇

Truly

再嚟

呢張不得了

做都市閒情嗰個?

我發現彭秀慧係越大越正

45 算係咁

嗰個係彭慧中呀ching

呢張係7咗啲，但係上面啲圖正到pk

唔化妝同d keep得好少少嘅中女差唔多

有幾多唔化妝既港女係靚
中學會多d

香港好多中女都係咁㗎啦
化妝正咪得，有啲化咗妝都係7

都係搏有得屌無手尾跟 邊得閒理佢落妝靚唔靚

以前真係唔算太靚
而家浸淫咗啲女人味出嚟先正

頂，搵多啲人貼圖啦

真係幾有女人味

你想個自己個po推得郁 咁自己貼多啲

得罪講句 彭贏曬果班參賽者

其實算係咁 你係街求其搵個4字頭應該好多好嚇人

好多4字頭化完妝都成個阿婆咁

仆街射咗精

捽碟？

咪就係一個o靚妹打扮嘅40幾歲中女囉

鄧萃文

個樣大食feel

我都覺彭導好正！好鍾意佢嘅真性情！鍾意呢啲人

明明點睇都係30-30中

佢唔算靚
但果浸中女味好出
唔係好頂得浦

呢個廿幾

仆街我港女個post話要睇40路你地個個話我食得偏
而家你班仆街自己就喺度J40路

佢化咗妝都算ok，但係一落咗妝成個50歲咁

佢keep得算唔錯

下，45
完全唔似

沒奶

氣質真係冇得呃

靚到

有奶會影響佢氣質，冇奶仲正

感覺算係幾真，上次唱歌隊真係幫到參賽者，係有內涵嘅

火口的二汶

人哋主演過咁多舞台劇，幕前常客嚟喎

好撚正

29+1先正，代表臨近30女人係現今社會嘅無奈
彭導好有諗法 ，係有深度嘅人
佢嘅舞台劇作品超級有深度，
令人思考人生，失敗嘅意義，何謂成功
一人劇場又正，背足稿，又演得好
靚只係基本，愛彭導要愛埋佢嘅思考，心思同作品

彭導

熱狗最愛都係叫秀慧喎

邊到似o靚妹

睇咗三日造星 每晚睇完就J佢

彭導我知你睇緊
我真係好鍾意你啲腳趾 成日喺度諗如果我去參賽 我呢啲小鮮肉可唔可以借啲意攬下你激情傾比賽過夜做愛

彭慧中先正

我屌你老母啦白癡仔

咁撚老？

近年好似少咗舞台劇

啲女人味正到

你講係27 8我都信

破壞晒成個氣氛

過幾年停經仲可以中出無限

佢有無男朋友

屌你自己咪又係話腳交

唔覺

而家應該冇

完全唔似45歲

頭2張都係佢？

可以無限中出唔驚大肚

唔係佢，我做乜貼出嚟

素顏就真係麻麻 皮膚黑好多

化左妝有D似賈靜雯

想知多啲佢既背景

有睇過舞台劇。正！

自己上wiki啦

二汶不知幾正

呢張有d似心頴

邊到似佢

其實全民造星有時近鏡影佢都見到皮膚麻麻，同埋好厚粉，不過四十幾歲算係咁，無得同廿幾歲比。

先唔講靚唔靚，邊度有才華

ching冇睇過佢嘅作品？

打晒冷震

好撚淫架 唔好講45歲 個啲25歲以上都好撚淫

主要係佢個人細粒
神情又可愛
超想同佢肛交
照顧佢呢種成熟老女人

係咪同主席唱從不喜歡孤單一個個位

睇錯左陳秀慧入咗黎

想交配

唔似咩

似張可頤多啲
第一張以為係黃智雯

乜人黎？

Both are very great

月球下的人都好好睇
solo個幾兩個鐘 真心好勁

ching啱啱放監？

第二張以為係Jace

sorry,我唔睇垃圾

名校生 會考冇30都應該有25分

$100有冇找

有眼耳口鼻真係好難分

睇佢造星個格好衰
輸打贏要

驗咗眼未？

點先可以同佢做愛

Sls

記得之前佢ig story po過連登帖

初頭睇以為係拍皆大歡喜個金日 睇真啲原來真係佢來

笑到停唔到

以為講彭慧中

睇下佢政治立場就知咩事

唔好見人靚就j啦

佢係黃喎

支持

嗰個叫彭家麗

你自己睇佢微博

你認錯人？

咁你咪撚入黎啦傻9
冇睇過就係度彈3彈4
你就真係垃圾喇

616出咁嘅post喎

自己睇微博啦

係咪要鬥多愛國post先

樣係正不過價值觀唔係同路人

讀得名校都應該有d錢啦

名氣真係令好多人改變

咁即係無睇過啦屌

皮膚呃唔到人

不過好有女人味

who

呢part唔知做乜9

有冇人覺得佢好似篠田優
果浸熟女味

佢喺大陸有市場咩
舞台劇都唔會上大陸做

佢導師來 好似簽左英皇啦
點會冇市場
唔好再有幻想啦
名氣可以令人屈服
個個蕭爺爺咩

仲以為係陳秀慧

笑死我

屌比錯正評
無先正

似𡃁妹又吹大
係比同齡人後生

又黎呢招

你估楊千化咩

佢真係好有智慧好charm

佢b team 個雲浩影好似好好j

I got a dancer~~

咁都叫正？

二汶先正囉屌你老母

金日係陳彥行

屌你二汶都好正

林鄭都好多黃嘅朋友

咁都叫黃？

想睇佢大叫仆街既gif

格硬講夕陽餘暉係少黃既

大把藝人都係隱喻

根據往績eg 周柏豪 容祖兒
我希望你唔會睇錯囉

真係痴撚線咁你不如話英皇個「皇」都係黃啦

佢有出文曲線屌柒高志森

好正

從不喜歡孤單一個

問清楚姐

5隻手指咪黃囉

係咁睇停唔到

花姐先正囉屌你老母

勁大波 好想強姦佢

無波呀

認同

我講多次，我唔睇垃圾，即係連cctvb都唔睇

咁你點知係垃圾
佢有咩作品你都未必講得出

29+1，垃圾

佢俾我個感覺有啲似黃智雯

唔準掂我女神

大波驊啱你

兩個屌一個你屌邊個

...我出返去聽最後的信仰先

英皇係咁㗎啦

Hello五毛
如果唔係一早block 7咗你真係以為你哋知好多嘢添呀

Hello知名五毛
睇嚟仲有人未block你喎

好想屌

Hello 五毛唔洗借d易屈毛洗白

嗰個係彭家麗

真膠定假膠呀師兄

無睇造星啦你一定

一般般啦,45算係咁

真係正，終於有人講
係好靚嘅女人

早兩日睇全民造星fb live好鬼靚，好fit

第三張覺似

快點採我

雖然有圖，但把聲勁唔溫柔。

係ahhhhh

有囉
鬼知你係真係似造星有個參賽者咁無知認錯人定玩膠咩

嗰個真係on9
彭導都唔識就真係收皮先

個下笑撚到我丫

屌你藍色窗簾？

彭導真係好正
諗起有條友以為佢係彭家麗

原來佢係香港十大傑出青年

佢真係好靚好優雅 就算講粗口都無損佢魅力
好怕啲女人40歲都仲要扮後生
我係絲都好撚中意彭導

傑青根本係on9
幾多歲都攞得

香港有邊個四十幾歲仲可以靚過彭導

我愛彭導

我係覺得佢喺2018年簽咗英皇，緊住英皇一9定要佢宣傳
平時佢都唔寫殘體字，就算連微博其他post都唔會寫，點會無端端喺嗰個post到寫呢

*跟住

落club玩見佢咁跳，一定頂唔順笑到仆街

屈毛傻閪你知最多野

痴線嘅係只係細花姐三年

佢同
係！各位網友！
我都block 撚柒咗

佢把聲好似李詩嬅

cls

班長都係

屌你班長都J
咁撚樣衰
變態佬扮文青

靚過d參賽者

垃圾hater黎，次次都要襟開佢comment，每次都唔失望一味尻屌

睇內涵

正

哈哈哈，又講唔出有咩才華，啲pr真係好撚煩

唔係出名細波咩

#73 講咗
盲反？
下次屌之前追po先啦

睇內涵都唔會係班長啦下話

算大啦

班長性格勁nice

我都覺得似
尤其係佢ig d相

有冇片

有氣質

係唱從不喜歡孤單一個嗰個

陳秀慧呢

唔制

正過曬所有參賽者

有d 似黃智雯

花姐後生廿年都唔係對手吧

Ching識貨

佢係少有既吸引過d廿歲妹妹仔

正過造星入面任何一條女

得我覺得佢有啲角度似賓穎？

彭導世一成個造星3最鐘意佢

彭導真係好撚正
有女人味又有學識真係好吸引
之前一直知佢係邊個但感覺佢應該係好正經嘅普通導演 但睇完造星之後真係對佢大大改觀 感覺好平易近人又玩得
無論係外型定係性格一啲都唔似45歲
最鍾意佢句仆街

為左佢已經打過幾次飛機
想屌撚下佢

我好鍾意佢個種有主見 有諗法 知性美

作為女人我都心心眼

有冇似佢嘅av女優

同問

等咁耐終於有連登仔J佢

跪低幫佢舔住鞋俾佢鬧都好

知性 好難用文字形容

你係cloud?

駁唔到

好有靚女姨姨feel

終於有人講，正到

睇造星先知咁多人唔識佢
香港應該無邊套舞台劇可以好似29+1咁做到8次，同電影版完全兩回事

真，好想屌佢

第一幅做乜？

黃？

搶唔到人

以為係 彭家麗

好想比彭導鬧仆街

都話咗彭導你隻淫底中女睇緊今日即刻出post話自己唔鍾意小鮮肉係啦係啦 有青春嫩滑火熱肉棒你唔想享受 鍾意啲皺皮冇力暗啞老棍

我淨係知無論佢中意乜人，你都一定冇份

我認我心邪
睇錯彭麗媛

我係女都覺得佢正
追星啲鏡頭一有佢就望到實一實
講野又中point又有道理
啲反應又可愛 人靚聲甜
有才華又有樣性格又真既人係香港買小見小

*造星 先岩 sor

美中不足既係棚牙唔係好掂

佢結左婚未

未
各位巴打仲有機

可以搞翻個連LIHKG比武招親大賽
奪走心水佳麗

我家姐４６ 仲正啦！

彭導呢個廣告好好J

無圖你都係收皮啦

屌你冇圖，理得你係70路定80路

我都覺 齊就齊但係有啲哨
但上個禮拜睇live聽佢講話都想箍 可能等緊sponsor有冇PR絲喺度

彭導
仍然見到佢份秀麗純真

彭導，你幾時同蔣志光合唱呀

點解彭導大笑都可以咁索架

補圖

個樣唔笑會好老，一笑就

彭秀慧係唔係黃? 佢英皇

黃
睇佢612，616 post野就知
公應黃架啦

睇佢ig佢當年都有反國教，落政總，到依家啲相仲係到

想睇
但佢ig太多post
好難睇返咁多年前嗰啲